一打風就覺得好彩香港回歸左中國

打哂風咁d英國人都仲要踢波

唉🤦🏻‍♂️